傳有武漢人telegram發起「武漢起義自救」後兩小時後被失聯

今晚某武漢telegram用戶創建群組,發起「武漢起義自救」後兩小時,被失聯,群主最後一條消息顯示,他正被查手機,截止本頻道發稿,群主本人仍未有消息。

據他的消息顯示,武漢一人感染,全家封戶,屍體長蛆！！武漢情況危急！

好似有義士起義比人槍殺

阿豬阿狗都叫義士

係香港做實事嘅反而屈係鬼

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

幫手推推

RAP

人地一樣係做實事wo

屌 武漢㸃用能到tg， 流料多

佢又享用咗佢人生唯一一次言論自由機會了

秒

佢係國安係鬼黎，無得FC唔好問

享受人生一次的言論自由<達成>

點解用到telegram

假左啲
1分鐘都唔洗就send 咁多massage

唔係自己就餓死會識驚咩同廢老比就差唔多

死光最好.jpg